# Step-project_Forkio
https://anastasiiabl.github.io/step-project-Forkio/

## Виконавець проекту
Блінова Анастасія

## Список використаних технологій
"browser-sync",
"del",
"gulp",
"gulp-autoprefixer",
"gulp-clean-css",
"gulp-file-include",
"gulp-group-css-media-queries",
"gulp-if",
"gulp-imagemin",
"gulp-newer",
"gulp-notify",
"gulp-plumber",
"gulp-rename",
"gulp-replace",
"gulp-sass",
"gulp-version-number",
"gulp-webp",
"gulp-webp-html-nosvg",
"gulp-webpcss",
"sass",
"webp-converter",
"webpack",
"webpack-stream"

*Команди:
- `npm i` - при першому відкритті проекту, щоб встановились всі плагіни
- `npm run dev` - запуск проекту в режимі `development` 
- `npm run build` - запуск проекту в режимі `production` 

## Виконані завдання
Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана).
Зверстати секцію People Are Talking About Fork.
Зверстати блок Revolutionary Editor.
Зверстати секцію Here is what you get.
Зверстати секцію Fork Subscription Pricing.
Налаштувати збірку проекту за допомогою Gulp.
Розмістити проект в інтернеті за допомогою Gitlab pages.


